一係咁 派個代表出黎觀塘瑞和街體育館打架啦😅

贏左就話事👍🏻🤕

屌你老母又串我老4

cc台派幾個都好
都唔夠世清打

都無人打得到佢

因為唔會出現

過幾日牙GAP頭七 放過佢啦

佢閃避對手既邀請已臻化境 著名弟子有曹星如

牙世清去到就贏架啦
cc台啲人唔會黎架

曹君如牙

宇清會黎

派cos同2和b 夠佢地抽啦

G持宇狗代cc台打
波台邊個出戰好

我地波台囝懦弱

我地有拳王牙達

不如認輸，要打不了